條淋病做戲，你又陪佢做戲！

根本就多舊魚，
血海深仇，有乜好對話？

傷左幾多人，死左幾多人？
傾完可以當粉筆字抹左去？

何況擺明做show，
現場既藍色唔駛講，
班黃色到底咩心態？
講完會舒服左？覺得自己d説話好尖銳好有型嗎？
講完點解現場要拍手掌？
自high完未？

唔該唔好再打飛機、再中計啦！
你地幫緊仇人凝做緊個和諧溝通既假像咋！

真心覺得 大家都太柔
有人當面屌9佢係好事 但 血海深仇 居然巴打仲話相信佢呢幾日轉風向 想作出改變？？
真心覺得冇得傾 除非你地覺得咁多條人命係可以踐踏來建築所謂對話平台

呢班黃色個腦到底咩構造？

睇到我眼火爆，
有小小骨氣好無？
依家邊個出糧俾邊個？
依家邊個欠邊個？

班懵撚仲仆撚住去參加殺父仇人舉辦話晒事既多限制對話大會，
真係好撚野

恭喜晒現場各位係有生之年可以上到電視，
俾d掌聲自己

你唔信林鄭，肯定有一百萬人都唔信
但係香港有六百萬以上人口
殺一百萬人，仲有五百萬港豬

林鄭所做既一切，都係為左屠殺人民做準備
佢預左抗爭唔會停，警察同黑社會亦都唔會放軟，屠殺平民指日可待

條臭西唔撚知自己做錯d乜咩？
條臭西唔撚知香港人想要d乜咩？

哦？靠個限呢樣限果樣既150人發表偉論會面，
佢就突然如夢初醒、當頭棒喝知道應該點做呀？

有份出席既黃色，
唔好以為自己幫香港人吐左啖氣，
其實你地真係好肉酸，
根本就唔需要出席陪佢做戲！

呢場運動咩人都有，的確會有感性既一群需要鼓勵，甚至打飛機黎去繼續撐住

只要大家向住目標走，用咩方法都無所謂啦

樓主絕對可以唔認同，但唔好屌哂所有出席今晚既人，佢地可能本身或者屋企人朋友都係今次運動犧牲好多

agger

感性？
居然仲有人感性，
d港豬好野

popo濫捕濫權選擇性執法，
元朗牛屎、福建佬所作所為，
無數市民頭破血流甚至更嚴重，
好撚多好撚多加加埋埋，
任何香港人理應充滿憤怒、仇恨，
居然仲有人係抱住感性既心情，
跪低去參加敵人揸旗既會度講經